有無人睇開泰國bl劇(33) 十點半追live

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第33個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 20

post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Post 25

Post 26

post 27

post 28

post 29

post 30

post 31

post 32

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 25

Post 26

post 27

post 28

post 29

post 30

post31

post32

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

訓醒LM

LM
十點半bright仔調戲win仔

LM
今晚會唔會爆post?!

帶埋BW留名

官方劇透 今晚大鼻周永痕終於同細佬相認

lm

係咪知道兩個同居
嬲得濟劈酒俾Man執屍

會唔會太靚仔

好尷尬

佢係win 既阿哥？
太focus 係sarawat 冇理到佢

留名又俾老母笑死我 問我泰國點解咁多基嘅?套套都講基? 唔通講經咩

咩LINK可以睇LIVE

gmmtv youtube

邊個來

呢個細路又係好得意

我都覺
第一眼仲以為AL去左泰國拍

留名先
半個鐘後見

準備好10點半睇live

Tommy

我拎住ipad細細聲自己睇駁電視要冇人喺屋企先得

Jimmy 好可愛啊啊啊

OFF GUN有咩可以睇

就開波

十點半喇喇！！！！

1min

仲未追曬上個post 點搞

準時留名

+1

終於到Happy sarawat day

冇live

見唔到+1

等緊

留名等睇

I'm ready!!

仲有1:30?

全世界準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半分鐘

我喺係訂閱page到F5

I’m ready

準晆30分瘋狂 F5 gmmtv youtube channel 就有

開波

黎喇！！！！！！！！

緊張過2020新年倒數

hi啱啱好

奶巾墮便ni!!

say yes！！！

Wat~~~

How are u shippers going

p'dim做咩

屌 p’dim

Sarawat老婆團變腐女團

下冇答到

Diu Pdim

屌，緊張到冇開字幕

win仔好失望

tine仔個confession呢

boss頂綠帽

Tine明明就唔開心扮咩

！！！！！！

tine

唔好喊啦tine

好得意

tine唔好喊

演技爆發omg

Win 仔喊呀

Mai 朗閪

唔好喊啦Tine仔姐姐心都碎埋

tine tine 唔好喊喊

Win演技好好

Tine仔

Tine唔好喊啦

i am not you protagonist

Tine喊睇到我都喊

枝拐杖真係好矮

Say yes, then it will be a happy ending!!!!!

say yes啦！！！

Tine仔咁好戲既咩

表白啦tine仔等咩

要陀背先用到

I m readyyyyyyy
Say yessssssssss

Yes啦

金主

首尾乎應

又呼應

又廣告

咁都有得賣廣告

Apple Honey!

diu 咁都要賣廣告

Apply honey light式表白

終於一齊到！！！！

Shit呢個係咪首尾呼應

omg

好感動頂

快D Happy end丁啦～～
Tine 用返果招！

oh yessssssssssss

呼應番追佢個度姐

Yes

omg好正呀

尖叫呀

恭喜曬

頂

So damn cute

終於！！！

Sarawat has a boyfriend. His name is Tine

好可愛！！佢地攬得

氧氣罩!!!!!!!!!!!!!!!!

u are damn cute

唔到你唔認

姐係依家表白左但係唔認數?

佢啲fd都真係幾損友下

地下情

仲係唔敢出櫃

又要玩幾耐

屌

Wat仔個樣

tine仔好攻

笑死又揸

want to grab your boobs

wtf

又揸波

成日揸 係咪痴撚線

我一齊好大聲咁吓咗出聲

又襲胸

Tine仔突然氣場好攻

我都想渣

變態仔

佢個波好大啊

好Sweet

fong真係最正常最醒

呵呵要認了

被出櫃

地下情有無一秒

含你含你含你

咁都得？？

Wat 仔好正

櫃又出左 波又揸左
Sarawat真係好腹黑

認愛了

笑到我仆街

衰仔明明勁開心

唔俾拍手好cute

笑死 仲以為佢想sad

咦原來未唱歌

Wat仔高招

全程興奮到唔識講嘢

仲要自己拍手，咩事

拍手仔

好好笑

要同居

節奏好快

揸波

條友真係好邪惡
由開波知GREEN單野一路忍咁耐

wat仔識玩 果然係saraleo

唔得喇我甜死咗

太正啦sarawat

一陣又要 rewind 10萬次

原來頭先一路都未播片頭
即係播完片頭去廣告的part2

頂！一開波甜都爆

開頭就咁sweet

淨係片頭都突然交代一切
係咪副cp要趕進度

仔仔接 真係好

跛仔終於好返

又扮嘢

跛仔呢個名真係冇改錯

床戲嚟啦

未閂門

快到咁嘅今集

同居！！！！

同居！同居！同居！

同居了

同居

上床！上床！上床！

瞓覺前想見到你起身想見到你!!!!

Tine仔笑得好甜

果然做咗男朋友之後就要搵地方一齊訓扑野

頂終於應承得咁爽快

嗚嗚嗚同居生活好sweet

突然全部嘢都好快

居然咁易就應承

Shit 咁爽快

床戲呢

咁簡單！

甜到想死

tine好似老母

好可愛

點解sarawat嘅床得床褥

甜到我

節奏咁快有啲不安

佢快到我覺得自己miss咗一集

頂 好撚甜啊

Bgm scrubb正

好sweeeeeeeeet呀

係

痴線甜到。。。

呢度 BrightWin 嚟㗎嘛？

好撚sweeeet

呢幾分鐘真係要睇100次

刷牙play!!

甜撚到。。

我都覺

13集真係大短啦

tine仔好主動

cls就黎甜死

屌condoms

求第二季

笑死。。

condom笑撚死

糖尿啦

condom

Comdom

Condom花同tt type 有得揮

同居左都淨係錫臉仔！！還我法式濕吻！！

Condom 花

糖尿死了

120

CONDOM花

120 condom!!!!!!

tt嗰盒多啲味揀

諗起tt 生日禮物係condoms

又有神助攻

點解包到成粒糖咁

120個

120個condom

strawberRRY

CLS condom

仲要成盒

"I am the gift"

咁快危機

男男唔洗用condom 啦

冇人送套比我用

我頂 甜到核爆

kwai noi~

而家先睇清Win仔個鼻頭好似new咁有痣

tine變咗好多抵錫

救命好sweet

Tine仔好主動

唔想洗個日咪要

啊啊啊啊啊啊受唔住啦

定情信物

cls我笑到面都痠

情侶手鍊呀
真係果半塊pick

做愛唔驚整爛張床

塊pick

話時話上次比人打單野呢

周邊唔該出埋呢個pick

萬惡的電話

屌你老母！做乜call仔仔

WAT仔真係好變態

diu nei電話響

冧死人啦

得罪啊哥

屌你老母！！

照GMM 副衰樣
呢條手繩可能有得賣

佔有慾強嘅腹黑攻真係好正

大鼻佬殺到

阿哥

係大鼻？？？

今集好多糖

dream man

大佬出現了

Tonight can we......

真係屌老母

大type

屌 男友係度鳩唱首主題曲

Yes i can

im ready 18B

Shut up and take my money

嘩 個封面

好甜

下一part！！求長過30秒！！

omg張縮圖

Chapter 21!!!!!

咁重口

張圖

第一次睇直播就睇到呢集
太刺激

Shut up and take my money!!

到時成街都係條手鍊

好想大嗌忍得好辛苦

好似將以前幾part變一part播咁好快

Part 1笑到癡撚咗線

啱啱嗰節成20分鐘
跟住落黎就冇咁長lu

狂咬枕頭

夠意淫 我鍾意

sor 太激動
係兩個詞語

完全唔覺睇咗20分鐘

你叫埋金城安囉

完全唔覺有咁長

原來有咁長

笑左

半個cp粉笑咗

即貨！

我又跟隊

又團購 會窮

阿哥同床戲都唔驚
大鼻床戲先驚

佢地自己玩都得啦

心臟就黎頂唔順

蘋果汁

弟控大鼻

痴線 開第二part之前要冷靜一陣先

老腸認同

大鼻好保守咁

咪係
小新想搞wat之後sarawat救tine都好睇
雖然狗血

Bright大肶好正

嚟啦！wat 嘅嗲功

Btw Bright仔條褲短到美腿

Bright 仔著緊條boxer 有冇得賣？

啊！！！！！！！！！！！！

錫頸頸

P dean 上身

吸tine!

屌？？？？？？？

頂你！！！！！

屌赤裸上身都冇得睇？

衫都唔除

屌啊
？？？

Hia!!!!

你老味，連咀都冇

已完

點解著晒衫瞓

仆街

頂 床都唔除 hea9我

親密戲都咁敷衍

完埋

駛唔駛清水到咁。。。

大佬岀現

妖！小器鬼

叫mike過嚟搞掂佢

我又一齊吓咗出聲

阻人扑野 仆街

屌開口中

大笑

成個week 同我地一齊等

屌俾人撞破condom花

送120個

wat仔比手勢好qqqq

屌扎condom花用到冇用過

大鼻真係嚟搞事架喎

大鼻jm9

送到窮

我今朝咪鬧過會唔會太清水

即刻冇哂mood

大鼻食屎啦

Tine高過大鼻好多

大鼻好矮

佢做乜鳩 住人地屋仲喺度嘈

小學雞wat

Wat仔

佢好唔好撚意思係人地屋企搞撚多野

燥左

大鼻走啦 唔想搞大佢呀

想寄刀片比GMM

煩膠

咪係，唔收你租都偷笑

人地都同床大鼻都仲要問

幫小新洗白

誤會小新的細佬

召喚mike

江湖味

洗白白小新

個洗白咁突然嘅

佢阿哥好阻我

frank真係好靚仔

屌你咩

條線咩事
Social distancing呀

張檯

開罐嘢姐 駛唔駛咁

cls連飯檯都要畫界小學雞？

屌洗唔洗做到咁心痛Sarawat

笑咗

灰姑娘過主啦！！！

好撚煩啊

大鼻收皮啦關你撚事咩

sarawat想食點解唔比佢食

明知故問 好撚煩 man幾時帶佢走

收皮！死開啦

真係大哥同床戲
屌

Man好好調教佢

好唔好意思呀屌

man快啲夾走佢

笑撚死

調返轉

枕頭都冇

半夜偷情

兄目前犯

大鼻可唔可以返去禪修

灰姑娘係未去tine屋企跌左樣野

叫禮貌

我唔係討厭大佬出來
我係討厭佢太快出來
閃多陣都唔撚得既

兄目前犯！

半夜sex變態wat

正

我要攝伯B呀

地震都唔會嘈醒佢

笑死

屌好甜

我唔係討厭大佬出來
我係討厭佢阻住人哋
咁鬼保守

瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛 瘋狂做愛

呀 sweet 死啦！

用袋做枕頭好慘

tine 唔好叫得咁大聲 你啊哥會醒嫁

摸頭好正

我睇撚緊d咩

Tine仔嗲左好多

好慘 冇枕頭
大鼻食屎啦

呢個場景好刺激 又好甜
仲要攬住個姿勢 100 分

每一幕都刺激我心臟

屌洗唔洗甜到咁

Part 1有成19min

阻係可以
但係真係太快出來啦
玩番1-2集先出唔得架咩

最後wat仔下面頂咗tine一嘢

好撚正好想瘋狂屌Tine仔

明明間屋係wat嘅 點解大鼻可以咁撚厚面皮 wat都唔反檯

腳呀

其實好撚ON9架
兩個大男人咁樣訓真係好唔舒服

對腳hi到條J

一齊左 就已經無哂扭扭另另GE一面
好正呀TINE 好想要一個

正解

一定有

有情飲水飽都得 有咩唔得

睇故唔好駁故

但Sarawat對住Tine仔硬梆梆

真係唔得架 信我啦 拍戲拍到咁架炸

繼續

mike出馬喇

留名睇Tine仔呷醋

mike係咪準備搞掂大鼻

傻仔 Man

快啲屌佢啦 唔好阻住人

柒了

man好好笑

Man好慘

jm9

Man

副cp進展神速
Mike大膽左咁多嘅

Man 癡撚線

痴線 撞車現場

80年代搭訕對白

wat無眼睇

反面教材

係咪唔夠集數啦

Man咁直接好咩

又聽到升key雀

叫春雀

咦 大鼻唔係大學生？

好cutecute!

認真講鳩野

今集好多潛力gif

有一秒以為出面

小新

小新動心了

突然進展神速

個人妖做乜鳩

3pair都進展勁快

趕住完呀

大佬你唔好咁痴線啦

Frank

踢完即刻動心

趕住收工

痴線S巴。。。

m到

小新今集好樣左既？

有排cut

13 都整3pairs 洗唔洗咁多

點解唔似cctvb咁起碼廿集

從來冇人夠膽踢我

因為冇搞sarawat同tine 順眼咗

條新仔咁撚hard core嘅

又有情敵？

又有小tips
快啲去踢個 crush

tine仔呻醋了

bottoms up!

冇諗到咁收得
不過我覺得其他2對唔洗講啦
都唔靚仔

佢同sarawat 撞號咁

Tine醋酲
遲下仲有Pam?

真

導演今集拍得好快 忽略左好多細節位 無頭無尾咁

一係踢 一係踩

Man be like 點解我會失敗左

髮型正常左

吃醋了

UWMA SEASON2

唔通係報復？

Tine滴汗

part3 得7分鐘？

呢節會唔會太短

punish me all night right here

大鼻聽到曬

punish喇

6:31

咁快得返一節...

又被出櫃

呢集短到呢

泰劇係咁

呢套野成日都係廁所拍

屌 肯定punish跟住Directed by Weerachit Thongjila

個劇本太大
錢太少

屌定先

認同

吻頸真係不得了

到時一定又全世界屌

LINK~~~~~~~~

完啦好無呀，大鼻
依度無你嘅事㗎喇

有聲

第一下覺得條仔有D似丁子朗

4/4 係邊度

屌 大笑出聲

part1可以不斷loop

伯母今晚又要開工了

LINK呢?

搵唔到+1

唔知點解腦入面會係win把聲

又衝出嚟 搏屌

又就完啦 肯除下衫咀未呀

呢集 P Jennie 應該睇到跳落街

Agger

仆街好肚餓好想食宵夜
但係我今日已經食左4餐

Gmm停左直播？

牙膏唇印好正

好似未有
正常應該見到live logo

拎住包薯片食緊好正

俾p type叫停咗

Agger 重睇part 1-2 100次

屌 冇上陣連登就開到33
上次睇仲係8

感謝大佬

Directed by Weerachit Thongjila

10條4/4一齊彈出嚟 大家好有愛

唔得啊 我要食飯
半夜會餓醒
最好依家有跛/WIN仔煮飯飯比我食

360集

pt4會唔會爆po

我諗廿幾集啦
可以交代長少少

人體盛

屌導演老母可能會

屌嚇死以為無左 4/4

大佬呀今集快到呢 又無細節 串連又好兒戲
PART 3 得6分31就完 做乜9

起碼今日呢集可以拆返開2-3集先

係 依家完全唔知你地傾緊咩

繼續
Punish me

Wat Tine日常

Directed By xxxxxx

Uwma 17集你地都話太慢
咁應該15集差唔多

可以crossover埋其他series

大鼻真係好矮

He is my boyfriend

終於肯認

大鼻又洗白

Tine

test乜鳩 粵語長片咩

今日興洗白洗完小新洗大鼻

係囉 妖

冇其他客要去廁所架咩

誤會左大鼻了

一句：我想試下你咋嘛

UWMA都未講副CP
同埋N個主角N條時間線
仲要冇咩劇情

見到自己 好尷尬

做個呀哥都幾得聞

老土到喊

廁所gatherjng

man一出就

Man好波

成件事喺廁所發生好搞笑

大鼻走啦 你漏左野係北極 去扲啦屌

Gunsmile又做乜9

喺邊

Man又暴走

小新著到好似黑社會

gunsmile好慘

細佬嬲完啦

加埋GMM 其他仔做配角都可以

有個波係地下係咪鬼片

推po時間

下....屌

好慘

Diuuu

宜家出左未

like brother

I like you

like a brother

慘過好人卡

咩事

慘

係佢先會鍾意type

家人卡

仲衰過好人卡

隔住電腦都感覺到個球場有野 泰國真係

呢對 BE??

屌
慘嘅新極限

導演你同我食屎
搞到耐原來係i like u as brother

屌你啦小新
細佬靚仔過你咁多都唔要

frank啲劇好左

拍到好似分手咁

有情人終成兄弟

細佬唔好喊

punish

床戲嚟喇係咪

細佬今集靚仔咗好多

細佬真係好靚仔

好flirt

轉髮型靚仔左

今次跌咗個阿哥

agger

man加油

一到man畫風轉晒

punish 呢！！！！

下屌 懲罰呢

Man上啦

man我睇好你

屌你老味又第二朝

TINE SARAWAT 床戲呢??

Tine仔條褲

比人屌完，結界失效？

見大鼻除衫咁都忍得住

仲要咁緊

第一次見到已經覺得佢係可"做"之材

導演今集咩攝伯B都冇

一齊沖啦屌！

新歌出喇

畢竟係攝衫b

磨沙玻璃浴室

新歌！！！

Tine好大袋

Diu

我睇咗啲乜

屌！

屌你老母

get唔到最尾點解

得5分鐘？

首歌上年作？

做結尾係做乜鳩！！！屌！！！

唔好話攝伯b 攝衫都無

下集好似好狗血

點解我睇唔明

下集

Tine仔失蹤

下集做乜9 又小新

same

屌屌屌

Itunes係咩意思？

小新會唔會姦撚左tine仔

我以為小新放棄咗

係喎 中學校服

佢條片係著高中校服架！ 即係佢上年已經作左首歌

有冇人解釋下最後5分鐘

細佬好人卡 好慘

唔好掛